自從崇禎皇帝上吊之後，香港就冇得救

我笑點低

認真 如果崇禎肯遷都南京，中國一早邁向君主立憲，比起日本更強大

君主立憲就唔知，至少明朝唔會亡於嗰刻